19:00 理大開始多人

算9數啦，唔通會集體退學咩

去

集體退學只會有藉口引入更多大陸學生

今天我… 寒夜裡看雪飄過

三不一沒有
不上課！ 不迴避！ 不上莊！ 理大學生沒有不總辭理由。

點都不夠大學黨委書記鬥

泛民：總辭只會有藉口引入更多共狗議員
連登仔：藉口！

民主牆俾人搞都冇乜人理
今次仲要係為咗個死肥仔何俊謙
不了

關蛇炒兩轉騰迅已經有首期

係囉，算9數啦
反正香港都冇咩希望嫁啦，算9數啦
反正人工都唔會點加，算9數啦
反正都買唔起香港啲樓，算9數啦
反正大陸都係食元素表都仲咁多人，算9數啦
反正聽日仲要返工返學，算9數啦
反正人點都會死，算9數啦

唔通我努力反抗完聽日訓醒個世界會更好咩，算9數啦
外國流咁9多血先換到今日自由，少少嘅和平抗議會好有成效咩，當然咩都算9數啦，由9佢啦，要差唔比佢差咩，CLS
我buy 你呀Ching，你係啱嫁！
反正辛苦做完啲野都唔會即刻有改善嫁啦，當然係算9數啦，唔通仲辛苦自己咩。
放棄啦，仲做，算9數啦

“直到仆街，曲到直”

立法會議員係為咗袋96000 or 香港人

大學生比錢讀書緊係為咗自己㗎喇

如果飯民議員願意承認選立法會係為咗代96000， 我冇嘢好講

今晚得好少人
仲少過上年bu果次⋯⋯⋯

即係重點原來唔係引唔引入大陸人
純粹係你葡萄泛民有錢收
想佢地同你一樣冇錢

係天真到以為自己有份分個下先好笑

血洗理大

飯民呃飯食所以應該總辭

佢地選入去嘅唯一目的係保住關鍵一席， 咁而家保唔保到？

除非佢哋承認佢哋入立法會嘅目的係為咗袋96000，咁就唔使辭職

至於香港嘅學生佢哋返大學嘅目的係為咗讀書，離開學校咪讀唔到囉